工聯會聯署促關美駐港領館

節錄

工聯會聯署促關美駐港領館

【本報訊】中美互相下令對方的當地領事館關閉，要求「封館」的浪潮蔓延至香港，繼建制派立法會議員何君堯要求美國駐港總領事館關閉後，工聯會亦跟風，發起網上聯署（圖），請網民支持關閉美國駐港澳領事館，不過工聯會是利用美國公司Google，發起是次聯署，並用美國公司facebook發出帖文。

相關新聞：現場聽演說 王丹：如宣佈冷戰開始

用Google聯署 fb發帖

工聯會昨日發起網上聯署，呼籲網民支持關閉美國駐港澳領事館，終止運作，並強烈譴責美國粗暴干預中國內政，堅決維護中國主權及安全：「工聯會認為應停止美國駐港澳總領事館運作，關閉煽動本地政治不穩的基地，讓香港恢復安寧。」

工聯會批評美國日前要。。。。。。。。。。。

何君堯前日到美領館外示威，。。。。。。。。。。

黃Sir教路
香港closed 去台灣開噃！
承認台灣地位！

工聯會白痴！

民建聯搞到WW3喎

工聯會正垃圾 幫唔到手

使唔使幫手簽名，加速攬炒？

加速

佢關門大吉=佢要炸左香港,佢地係咪白痴連防護罩都唔要,依賴萬個子弟兵